冇社交網站ge存在, 你一日可以慳幾多粒鐘

>10 hrs

0

冇錯 慳好多

但變咗一日悶足24個鐘

0 hr

冇朋友，飛卜已經冇用好耐，一早斷癮